%@Auteur: François Meria\par
Construire la figure correspondant au texte suivant.\\
\begin{center}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|}
\hline \vskip 0.2cm $ABC$ est un triangle isocèle de sommet $A$.
Le segment $[AB]$ mesure 5~cm et le segment $[BC]$ mesure 6~cm. La
droite $(d)$ est la médiatrice du segment $[BC]$. La droite $(d')$
est la médiatrice du segment $[AB]$. Le point d'intersection des
droites $(d)$ et $(d')$ est noté $O$. Le cercle $(\mathcal{C})$
est le
cercle circonscrit au triangle $ABC$. \vskip 0.2cm\\
\hline
\end{tabularx}
\end{center}